仆街，個老細炒撚左我

唉，我同佢撐，一個月通知，坐等一個月，on9
呢個時勢點搵工

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

佢用咩理由炒？
如果係政治原因，可以告佢無理解雇？

執返好CV，上jobsDB 搵工

公司有冇用翻版

仲有一個時間搵工..
執好cv 搵唔會冇既

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢個月唔做野囉

佢話我因私事影響工作表現

佢講到明倍足，但炒了

如果公司補足錢比佢，係告唔到

俾足一個月通知期/代通知金 係冇得告

其實你打開個jobsdb就知周圍都請緊人閪工早走早著

一個月通知是戇鳩的，你呢一個月可以盡情玩野

我以前有一個同事玩到公司無左三個合作五年以上的大客